殺他死煙霧殺蟲劑好唔好用？

屋企好多曱甴

無用都搞到d曱甴亂哂